點解畫家果單一直係度拖？

10個月啦 聽日再上庭 估計沒完沒了
定搵緊料 告埋71 定料都搵埋 未諗到判幾重？

等緊佢認罪

一定係拖，變相坐，好多人都會屈服。

根本係未審先坐

畫家無罪

今日點？

又還狎